[For the good of HK] 東方主教練牛丸當選為亞洲最佳女教練

【香港勁揪】牛丸創歷史
贏亞洲最佳女教練

牛丸創歷史！港超聯球會東方龍獅主教練陳婉婷（牛丸），周四晚在阿聯酋阿布扎比舉行的亞洲足協年度頒獎禮，憑首位女子教練帶領男子隊成為頂級聯賽冠軍的佳績，壓倒日本女足U17助教岡本三代及北韓女足主教練李金淑，當選為亞洲足協本年度最佳女教練，也是香港球壇首位教練獲此殊榮。

陳婉婷去年底接替離隊的楊正光出任東方主教練，季內除帶領老牌球會東方衞冕銀牌，還助球隊奪取第二屆港超聯聯賽冠軍，之後獲健力士世界紀錄認可，為首位女教練帶領男子隊在最高級別職業聯賽冠軍的世界紀錄；之後除獲特區政府頒授銅紫荊星章，更入選為亞洲足協年度最佳女教練的最後三強，得以首次出席頒獎禮。喜訊停不了，牛丸在出發前又入選《BBC》年度百大女性，在頒獎禮前夕已被視為大熱門。
論資歷，28歲的陳婉婷未必及得上日本女足U17助教岡本三代及前北韓女足隊主將，現北韓女足主教練李金淑，不過，這兩位前輩今年帶領球隊並沒有太多實質戰績，而陳婉婷則領男子職業隊贏出聯賽冠軍，「戰績」又獲世界各地的傳媒廣泛報道，人氣及知名度明顯勝過獲提名的另外兩位女教練，故當選呼聲一直最高。
牛丸得獎後表示︰「獲提名已經好難得，最終能夠當選意外，賽前冇想過攞獎，一直以平常心看待今次提名，因為兩位同獲提名的教練是好有份量的教練，現在能獲獎感是喜出望外。要多謝嘅人有好多，首先是東方畀咗機會，亦要多謝亞洲足協過去多年嘅栽培。」

利申 反東

麥基都反東

香港足球是否得啖笑？池中無魚？

咁好老實要考慮埋人口 發展環境 政府配套既 係咁既環境下仲肯投身足球既人 都值得尊敬下

決定聽日入場撐東方了

岩岩放監？

東方揾我呀媽教都冠軍啦

唔想比錢件件件件件

反狗志